一人一句笑撚死嘅同事金句

整咗張poster draft

中坑老屎忽上司：「可唔可以換個型啲嘅字體？例如標楷體 」

我：

有次肥女同事問：屋企個燈泡燒左，我唔夠高換，有冇邊位可以過黎幫我，請你食飯。某同事：你可以搵D野墊高黎企。事後唔知點樣，因為我即刻衝咗入廁所狂笑